雲加：英超球會囤積優質小將

眾所周知，目前高踞聯賽榜首的車路士，隊中擁有大量潛質優厚的小將，但大部分都鮮有上陣機會，甚至長時間被外借到較低組別球隊。執教阿仙奴多年以來發掘了不少球星、而且投資有道的雲加，就顯然不喜歡這種風氣。 「教授」在球會官方雜誌的訪問中指：「這是現代足球的一大問題。你要在球員身上投放大量資金，因為轉會費愈來愈昂貴。不過，在球員只得20歲的時候，正常情況下賣走他們也不會得到很高轉會費，所以自然反應就是將這批年青球員囤積起來——這是不妥的做法。」 雲加就提出，賽會應該立例，限制每隊的註冊球員總數；此外，他又建議英超球會可考慮與英甲球會建立合作關係，讓小將們得到較多上陣時間，好好發展。

人地點做又關你撚事

爺爺又玩政治

準備出手掃16歲少年

幼吾幼以及人之幼

原來雲爺爺都係睇孟子大

阿撚思想係奇怪d